「廣思集益」各位發夢前線/文宣/和理非同我入黎

我早係前日已經post左一個新策略基本上係低成本式對抗禁蒙面法

就係口罩紙板人
策略：用紙皮/紙板/硬卡紙去整假黑衣人，或者整黃色頭盔同白/黑色口罩都好。假黑衣人可以擺放係大街小巷，而頭盔口罩可以擺係樹木樹幹等等。
要做到遍地開花，除左可以有連儂牆一樣既宣傳方式 推出國際，仲可以減慢popo既捕捉

除此，完全地影響popo軍心
因為Big 巴打 is watching you
無處不在既Big巴打將會造成精神傷害

一鼓作氣 再而衰 三而竭

最特別既係popo睇到呢個策略 都完全唔驚
因為佢地見到有口罩既黑影 係咪唔狗衝左先？
係真係假佢地都要衝唔再衝 手足們就安全好多

前Post:
「認真」各位手足 借東風啊！！！

我覺得得